真係好氣餒，一早預咗圍捕仲要送頭

[緊急]用下腦諗撚清楚聽日係咪要港島遊行

比人話我灰鳩我都要講
929已經發生過好類似嘅事
係政總暗位殺出捉和理非
可唔可以記住每一次嘅教訓，吸收以往經驗呀
上面post比哂意見， 推又推過
都係冇人聽冇人推
而家犯嘅錯重覆又重覆
我真係好撚心痛好氣餒纯呀
我極度懷疑琴日兩區遊行文宣
係鬼自己整文宣推手足去死！
成朝各大商場正常營業狗又易捉人！！
中撚哂計！！

Anyway 而家走佬只會愈離愈難
快d番自己區再開始18區開花！！
如果唔係比人捉數字只會不停急升！！
同意嘅快撚d推！！

講得好

推呀救人

你唔好搞錯件事
第一 冇送頭e回事
第二 預咗圍捕都要出
第三 預咗圍捕 更加要有心理準備救人

而家係輸在冇人肯挺身而出救人
支持救手足 一個都不能少
後面手足比人拉緊返去毒打
你地一個二個顧住自己走 問良心啦屌你！！

你預左係會有人走 仲要人送頭

你都on9 預左有狗鳩捉 咁一世都唔撚洗出去啦？
送你老味頭咩 肯救人咪冇人被捉囉屌你
互相照顧識唔識啊

香港人擺到明未覺醒 你仲想人送頭送到有人覺醒為止？

屌你講到救人咁撚易，我就係有fd救人比人拉埋呀！！！
講你就易認清現實啦

我同你一樣想救手足呀但最安全方法真係要走，翻自己區，求下你地推呀要救手足

用人頭去睇成件事緊係差啦
但今日有美國記者比狗拉
又影到示威者富臨單野
問題在於大家識唔識用呢d資源

點解要保護和理非
On9佢地根本唔怕比人拉
成日屌走班和理真空勇武
佢地係要護送勇武呀

推

港島真係....

狗狗真係好驚快閃行動
班狗平時喺連登行動post/TG收風早定部署
一轉快閃模式佢地已經失去行動方向
佢地好驚小team行動好驚俾人圍
所以班狗要時間部署集結好先一齊行動
遊行完請唔好戀戰
各散去各區做快閃
BE WATER

六一二開始就汲取左好多次集中比人大圍捕既教訓了，已經失去左太多手捉。呢幾日政府都發言肯定我地遍地開花既成就之後，竟然退步返走晒去港島中伏，已經唔想再見到手捉流血了。

唉，之前都講咗，不過無人聽

我答你啦
唔撚識呀
早兩日有手足比休班警射咁大單都冇人煲呀！！
你話呢次有冇人識煲呀？
當然我都認為一定要煲

陣地未贏過 邊個再堅持打就係鬼

要就緊係要 但你見出面d分化post多撚到 可以點

真正狗易拉人，各大商場有生意，手足大量比人拉，邊邊人得益呀你自己諗啦！
我知我講得係難接受話我灰鳩手足
忠言逆耳利於行
大家肯醒覺未

唔好再安慰自己啦 好老實問心個句 有岳義士意志同埋能力一group人最多得幾個 已經唔講一堆細路 成日話冇送頭冇送頭 我知係難聽 但的確係乜都冇做就咁俾人輕輕鬆鬆拉左 我而家淨係希望去得前線會真係反省下係咪真係要企咁前

pish

支持開花，港島哂冷式遊行已經好夠，唔需要再做。
十八區開花爆佢老母西，政府好快投降。

終於有手足明
忠言逆耳利於行
我真係心切手足先咁講

我又唔係叫你地散水
叫你地翻18區繼續呀
快d救手足

和理非唔洗勇武保護啊 出得黎就預左架啦 勇武唔係和理非既盾 和理非先係勇武既盾啊

唔好氣餒
出左事 比人捉左好多
一齊認人 一齊再諗下點樣再進步

手足唔好氣餒
我琴日冇人理我呢刻都繼續堅持！！
一定要推到救手足

多謝手足鼓勵
幫手推比更多手足睇呀

推 大家唔好氣餒啊！

拉晒成班後生仔了

多謝手足

講左好多次唔好集中唔好對峙都仲係咁
下次各位要繼續大力推廣

拉

一定要幫手大力推廣18區
對比成效數字就會明

都唔點反應好
屌又話分化唔屌又心痛手足
Anyway 手足快走18區開花

屌你阻膠收皮啦 送你老母

一係連登真係多打3毛到仆街
一係真係咁撚多弱智上連登
根本明顯冇可能再和理非遊行
但係就死都要叫人出去

收皮啦死五毛
永久封鎖

最主要係最前有經驗既太少 控唔住場叫其他前線既人盡早走 冇咁前既偽勇武就阻住了

各位真係唔好意氣用事
集中一區真係為啖氣，幫唔到啲咩仲好多人白白送頭
不如實際啲18區開花仲好，淨係搞一日對家都驚成咁

18區街坊戰隊 長期戰線

最緊要吸收經驗！！手足加油！

連登仔不嬲自把自為，有陷阱都照踩
翻上黎又喊苦喊忽，唔知出面打撚緊仗架？
你係要贏呀，唔係縛人同情呀依加，咩時勢？？
成日都唔撚聽人講野

檢討冇問題
最緊要心態唔好割蓆
唔好一黎就標籤對方

[求睇吓］請唔好孤立勇武 唔好重蹈覆轍！！

氣呂？
開花 唔會送頭？ 根本出得嚟 就預咗

雖然我支持開花 但樓主你一嚟就放負 好影響心情

邊個再話集中去港島大遊行
邊個就係鬼

港島遊行班人唔係聽連登支笛
完

block 撚咗條友好耐

依家十八區開花就肯定會無人被捕咩？

跟住下次十八區如果有人被捕，你係咪又彈出黎話唔好再十八區啦預左仲送頭不如去火星示威？

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

我想大家認清現實呀！
係聽我地講18區開花嘅今日就唔會咁多人被捕
我講完又心痛手足人濫捕
你話邊個心情差d呀

肯定冇港島咁多！數字說明一切

咁下次十八區有人被捕，係咪可以推返呢個post上黎屌你係鬼叫人去送頭？收下你把死人口，文宣組宣傳大遊行都話係鬼

唉得啦屌你老母我唔撚講野啦，講意見比人屌到咁撚樣

咁應該點？以後唔出黎啦係咪呀？
咁你實訓得着啦屌你

[長文][召喚全世界] 嘈完就入黎 睇下下一步應該做咩

你都痴撚線 我叫大家救人都比人屌係五毛呀 你果啲叫意見？睇下人地有冇道理啦

好撚好笑呀屌你老母 係呀係呀叫你反抗救人係五毛呀仆街